廢測話驗左近百慢人, 暫時約共有16人中獎. 港共為1O.1活動創做有利環境, 奶共派賣國㷫宴飛未呀？

十一前後勁歌熱舞無罩國慶宴, 會係第四次爆發源頭

攪國㷫宴就會容許
攪表達意見活動就拉

不如話三千萬人

又要篤16個做戲

港共督數無人checked得到, 就正係閣下大名一樣

咁都抽水

閣下叫大撚曬, 係地球人都驚喇

如無意外10.1 又再爆過，酒樓國慶群組

有相同預計

今早新聞話已有125慢入登記廢測
重話131慢人已做左取樣
即係有多過6慢傻西排隊即場做廢測, 屌

今日得約6宗確診, 廢測重測喱做mud？

證明左藍絲係病毒源頭

慶支那國慶群組

係都唔定

買定離手 : 港共好快放寬食肆人數上限到可辦飲宴, 但街上人數上限就唔得

10 1藍絲聚會又可以播毒

賀病毒國慶

驗到1個使唔使用1億

已在放風, 口罩令是否放寬?

藍屍飯聚唱K
口罩令冇用啦

好似屎眼實驗室收港共$300/次

當今日有131慢人做左 = 1.31m x $300 = 約４億
全民廢測 = 16人中獎(琴日計)
頭獎每人分 = 2仟４百一個(琴日計)
差過六合彩

陳無恥話K房好快放寬

根據《明報》報道指，另一間獲港府委託的內地檢測公司是簡稱「中檢」的化驗公司。兩家檢測公司，每個樣本將收費300元，較內地及澳門貴。

講唔再做又延長再延長

如果呢個係一個一百萬人嘅實名民調
已經係非常之有代表性

依家病毒檢測一百萬人，得16個人中，咁香港嘅疫情到底有幾嚴重？？？？？

仲有檢測準成度問題
有假陽性 又有冇假陰性？
支那野一啲都唔可信